［默哀］梁義士離開我們一個月了

撤回左喇！義士！